本港9月私樓售價按月跌幅擴大至1.4% 連跌兩月

本港9月樓價指數連跌兩個月，跌幅擴大至逾1%。

差餉物業估價署公布，本港9月私人住宅售價指數報388.8，按月下跌1.4%，跌幅較8月的不足0.1%明顯擴大。

指數在8月已結束連續28個月的升勢。

連升咗28個月，咁應該連跌28個月先叫新聞啦

下個月出10月表現 精彩囉

唔計

1.4%
500萬跌到493萬

升左300% 以上 跌1.4%

咁叫跌

連仔FG 個半月人工

1.4 %

無成交，唔跌

1.4%? 微調咋?